[清高中出湊利久]利物浦 對 羅馬 2

頭寒啦

投降輸半ok?

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今利在你面前呈堂 隨便收看

高清拍攝

4096

何來未來未開創 我對利記沒期望 未放開 提前放假
明知道敗仗 就不應該對抗

樓主小朋友

做乜勁，你譚仔番工？

能夠這樣 謝謝你幫忙 將僅有願望都風光殮葬

唔踢啦唔踢啦

拍咩？

Angel方家!

3阿 我個個係2

又錯

拍拍拍

又錯number

我就誤中1001 樓主係推到1001

Technical問題
有冇利子through官網訂過飛？
係咪入左會就可以買單場波飛？
入會費幾多倒？
計劃黎緊9月去英國，想睇兩場波

屌哂你地老母

有冇ching有爺爺屌臭利狗張相
key做清高

完全封鎖

basic membership我記得300蚊HKD左右
佢賣飛係分上下分季咁賣,
上半季大約7月尾左右開賣
一個membership一個位
你要連位, 要有兩個membership, 再link埋一齊 (咩咩family, 好似係)

唔好好似我咁ON9.. 買左個靚位都要放.. (因為我得一個位... 唔知道唔可以買兩張..最尾食黃牛..)
貴都好, 買兩個membersip/上精壇搵人借
精壇D朝聖post資料幾好

就算join左member都好難買到，連位就難上加難

我上個月去睇，經member搶唔到，
最後硬食黄牛買連位，但係去到比唔到連位我地

【TAA：2005 歐冠之路令我成為利迷】

TAA 接受 UEFA 訪問，憶述自己第一場睇嘅利物浦賽事，就係 2005 年歐聯八強對祖雲達斯（當年佢得七歲！！！）

佢話感受完晏菲路嘅氣氛之後，返唔到轉頭，肯定自己會終生撐紅軍！

而家唔知
但幾年前join咗香港個撚屌球迷會對鏝都輕鬆買到

又告解

好撚緊張呀屌

300HKD又唔算貴喎
平過兩場黃牛啦
仲要唔知到時聯唔聯絡到

上年十二月幫襯過HKERS
又唔覆msg又俾錯位屌佢老母

點解Join左都搶唔到？
要幾時開始鬥快㩒？

因為佢分晒流,
最後D資深會員唔去先得返少量飛比人買

買唔買馬會200讓1球好
睇個標題驚驚地

HEGAZI ESCAPES BAN

Ahmed Hegazi will not face action for his alleged punch on Danny Ings during West Brom's 2-2 draw with Liverpool at the weekend.

Referee Stuart Atwell didn’t see the incident and therefore did not include it in his match report.

Three independent former referees on the panel watched the incident and reported back without consultation. There was no unanimous decision hence no further action.

如果比人打嘅係Kane仲唔claim爆足總

前年我睇主場對西咸, 都買到第二排位
KOP stand就一定係黃牛嫁啦 (上次我就係坐KOP...貴撚到..)

係鬥快入, 同香港濕尻買飛一樣
個時間都OK的, 香港時間下午左右(我上次)

成日都心掛掛，做錯野又比老細屌
前世做錯左咩野，今世要追呢隊閪波
好撚驚呀

你話自己定你個名嗰條友？

係開季前某日？定個場波前一段時間？

屌你上面未講左佢係分上下半季買
或者我1999
上半季所有主場比賽: 7月2x (我當年) 賣
下半季我就唔知, 好似係季中左右開賣, 形式一樣
官網有寫的

雲加坦言未來執教另一支英超球隊的機會極微，他謂：「假如談到情感，領導另一支球隊對壘阿仙奴，情感上我會感到非常困難。雖然不能肯定不會接掌英超球會，但這刻我是屬於這家球會（阿仙奴）。」
來利吧

或者球賽前幾個禮拜都會分段比人買(本地/資深/外地member,公開發售)

對鞋同對襪襯得柒柒地咁

對D中下游係有機會靠member買到
對big six,拖肥同收爐個場就冇咩可能

JOIN完官方MEMBER再JOIN精壇買機會大好多

EDC同阿叔換臉.jpg

我果陣個鬼佬話基本上除咗cat a之外果啲就一定抽到
諗返果次好似連本地個會費都走咗數冇交

兩個都係癈中，不用分那麼細喇

有人問我今晚2：1定0：0好啲
我竟然覺得0：0仲好少少

領先一球最危險

上次買左兩張連位山頂KOP stand, 都叫2千幾蚊一張...
都幾貴..

我都買過kop end ，個半月前經官網正價買，不過係五年前嘅事

人地4:1都死

錯覺定點 足球員黎講隻腳都算幾幼

今晚要3：0以上，仲要零失球都至安全
不過垃圾利應該無可能

其實4強都好難話咩安唔安全
一定係180分鐘激戰

巴塞4比1都比人反cup
諗唔到有出線既可能

最後兩場歐聯了

望就望羅馬唔會死守....

搭單問
通常幾時可以join membership

下年盡量搵一星期去英國陪女女考試,順便去利

平常心，雖則好難
打番兩場好波就好了，唔好輸得太肉酸

有女唔會答你

yes,入到4強就隊隊都惡啃

所以今晚賠撚死馬會

64

memberships係一年咁買
通常完季可以買下年membership

thx

莊左下阿狗果邊 做咩佢地好似好嫌棄安歷基咁

8強都賠撚死左啦

羅馬識攻之餘仲可以守你
問你點搞

奪命事故發生於2015年3月19日，涉案註冊中醫師李杰霖（32歲）昨供稱，花名叫「波子」的死者嚴芷敏（29歲）於2012年尾開始找他求診，他於2014年9月首次為她針灸，她當時因為肩頸勞損而接受針灸，事發是第二次。

唔知點解一啲緊張feel都冇

除左羅渣, 仲有咩資格嫌其他

市面上好教練又緊絀, 條前線其實比佢地自由咁打一定唔差

係條後防同我地無VVD果陣一撚樣唧

曼城果兩日期待左成日

對手太弱 希望唔好輕敵

六七年前英國讀書時有買飛睇過主場對車同熱，如果無變就流程如下：
一場波飛分幾個日子開售
日子既次序跟你個membership上年睇過幾多場
i.e. 第一段時間淨係俾上年睇過10場以上既買
新member 就大概開波前兩個月可以買
開賣日大概八點就要上官網refresh

如果想坐埋一齊就要link哂d account
入場就用membership卡入場
留意返 印象中如果weekend有比賽，賽前一日個stadium tour會縮短左

真利點會講得出對手太弱

我覺得今晚應該贏到2/3:0
主場今季幾勁

買既時候留意下佢有分幾款membership, 有d有贈品，有d無。多數底咩卡片套咁，到時自已揀下。早兩年有謝隊特刊送

唔會睇少羅馬
但硬係冇咩歐聯4強興奮feel

人地硬爆到巴塞

如果係皇馬一定好high

講起睇波 就好掛住以前

但巴塞真係有啲自己攞黎

係
我諗佢期待成個星期

對鏝次回合既上半場,
應該係人生最漫長既45分鐘.
最後依2場歐聯應該都係一樣

成個上半場震住睇

根本人地羅馬先係今季黑馬
力壓車 下體首名出線
絕地反cup巴塞
利啲賽程完全比唔上

因為知道輸9硬

等明天比人洗版 抽水 人地熟哂salah

AGGER

心口痛住咁睇

其實明天輸硬
人地巴塞都可以大炒 點解唔可以大炒利物浦？
同埋人地好熟Salah 再弱點攻擊老虎 taa
比人大史炒456不是夢

講真俾人456就梗
睇下破唔破到歐聯單場最多失球紀錄

奧奧
我都好掛住 記得你曾經想幫我買對曼城既飛但接受唔到你既好意

弱點攻擊老虎taa唔緊要啦
反正Vvd有腳

人地迪c高 高空轟炸再加死球戰術 已經玩完

大勝吧 羅馬！

龍門球開出，懦夫衝上去同清高爭頂，爭輸，個波彈後，taa失位，個波成功set到比艾沙拉維，輕鬆射成1-0

最後上車機會

入錯post喇

因為輸尻硬

得罪講句
今晚係冇得輸

羅馬冇得輸

如果主場都輸
真係唔使諗捧杯

難得過左n年終於入到歐聯
點知無皇巴拜打

bsilva中柱嗰下鳩叫到全家起哂身

你痴線加
諗捧杯

e d會痴線既深夜場就落街睇啦

豬硬鳥

已經有個 L 字

8強次回合個投票都好似差唔多結果

利撚幾時先會對隊波有信心

下年再打

Roma chairman claims John Henry thought Liverpool 'overpaid' for Mohamed Salah

FSG:貴過沙拿嘅都係overpaid

無前4點打？

歐霸打上去

今晚 迪c高入波 又要嘈醒闔家

攞英超嗰時

欣賞你心態夠好

咪屈
享利係最肯洗錢嘅腦細

Pele salutes Liverpool's Mohamed Salah - and backs him for more Champions League glory

仆街了

今晚沙拿有咩唔對路即刻飛過去打佢個小人嘴

《羅馬體育報》報導，安察洛堤於日前（本週一）早上與意大利足協主席Roberto Fabbricini 及副主席哥斯達古達會晤，當局已正式邀請他出任意大利國家隊主帥。

近十年經驗 就算聯賽拋開幾十分
盃賽首回合贏十幾粒都唔敢點開心住

量入為出

就快夠鐘番屋企訓教

做乜咁多片睇

今晚比條仔中出完後，再睇利比人中出

Fsg:拎今季d獎金唔知買到幾大架遊艇

可以上埋太空

出少句聲啦屌佢老母

比利返去搞古天狗啦

比利食撚屎
唔計offside入一千球又如何

屌佢老尾幾撚時死

廢中都吹奏埋隊波

除咗前面三個 羅馬牌面其實勁過我地 淨係中場都屌打

點樣屌打
迪羅斯史杜特文慢到喊
跟得上我地節奏先算啦

前面都好勁
u21妖人under

仲有高拉洛夫對沙拿
咪玩啦

如果羅馬死守，拖慢到個節奏，就贏硬

尼鳩一個都屌打啦

成班長他人志氣 滅自己威風

對面球迷：如果利物浦狂攻，加快個節奏，就贏硬

captain豬

今晚要睇尼恩高蘭瘋狂tackle瘋狂遠射瘋狂慶祝🤪了

大勝吧！羅記

估計Allison成場神救+撲十二碼
利最後輸死球

球迷暴動 利物浦被取消資格

靜啦

驚到瀨屎

都係個句目標唔好失作客入球

今場真係靠nigga

幾時變得咁有自信

羅馬係點贏巴塞

希望今晚沙帝踢完之後
好似呢幅相咁笑鳩d前隊友

禁5 年歐戰 33 年前 咁勁都一野收皮 今次可以打落英冠永不超生了

屌打

Bye Reds

見到啲垃圾利開始睇唔起羅記就知輸9硬

沙：儍仔黎㗎，同我踢，當今英超我最勁

波蛋5-0

很期待尼恩高蘭同軒既對決

有冇人分析今日個盤？
莊家睇好邊隊贏？

好癲

上面咁有自信

大家今晚點睇
好後悔冇買有線168

唔睇了
100%既波

比清

出少句聲啦

100%輸硬 唔睇係明智決定

假已請

finally can 哭波喪

大敗吧 利狗

上上籤

羅馬上上籤

講真可以屌幾注落利亞盤到

今晚贏硬

屌你老母

羅馬贏硬

我諗高普會skip左中場
直接成日吊高波去fazio身後
佢係最慢果個

話就話行到而家係bonus 但都好緊張

利撚book左巴士未

可能放jesus 去左邊，manolas 右邊，fabio 中間

fabio慢到仆街

爆撚死佢都似

熱刺對祖記都係咁講

rome其實對強隊有一手，拿坡里車仔馬體巴塞，咁利物浦算唔算強隊

講真 唔覺得頭30分鐘有入波

贏唔到西布朗 你覺得算唔算？

好在

我地頭180分鐘都無

好彩仲有加時同12碼

通常對利期望就會輸
當年利十連勝後對車
今場好緊張

通常對利有期望就會輸
當年利十連勝後對車
今場好緊張

希望L6今晚生生性性

利記上round屠左大熱門曼城
今輪對一線尾羅馬驚乜

全隊生性啦
高普都要
羅馬小法老成日擺bench尾段出黎收人皮
要睇廢中點應對了

人地羅馬屠個隊仲熱

年年對兩次鏝
點都有路捉
加上高普熟哥狗
對羅馬點會有路

球王比利祝福沙拿贏歐聯

wow咗未？

會炒晒

好想睇軒射12碼 之前笠水唔射

想睇自信狗L6射

飛機for sure

Lm睇自信剷地.gif

又到最後兩場嘅時間了

曼城都贏到 呢場唔撚驚 利申賣左樓all in

多謝提醒，差d唔記得all in 對家添

咪玩啦 迪羅斯條廢老防守好勁
仲加埋尼恩高蘭

比清呢隻多咀狗
同比利一樣
比字頭果d

好彩上場和左
老虎撚進入反省期

仲有史度特文 利條中場點比

收到風仲驕傲緊

馬會最熱波膽係利勝2:1
如果戰果係咁
第二回合就

果隊16郎都嬴唔到 咁你話嬴唔到西布朗叫唔叫廢隊

係 利就算出埋拿比基達 簡
都輸比佢地條中場

戈隊都算強隊？唔撚係掛

今年我利唔打中場

我諗唔到輸既理由
睇好贏三球以上

巴打食左藥未

羅馬嬴3球以上

仲有7個小時

提西布朗都哂氣
只係最後後防派膠
同利歐聯水平係兩班波

呢啲時候真係好憎頭女煩鳩住晒

屌 訓唔著
十年冇睇過歐聯4強

汁番佢一獲先啦

羅馬d人應識點封死mo仔
mo仔一廢， 利記就

渣ga

上面部份利撚好似食完偉哥隊完酒咁

high撚大咗,因間一巴一巴刮埋黎醒咗仲痛

屌0:7

比羅馬隊爆

多謝你 比ching 好想睇你同比利邊個把口勁啲

yes
完全同意

預左啦

比清其實你燈緊邊一邊架

今場本野靚到...
巴打知唔知邊度有得買番黎...

力架靠唔住

今日成個西北都陰天
利落雨
雨戰等收皮
成個Anfield冇哂mood

btw尋日利市周圍有遊客問人收波飛

肯定比利啦
點同佢比

今季成日開口中

利記就好彩仲有神軒挺身而出

臭西今晚有無搞睇波團

睇下風吹邊一邊

仆街好似要停賽

4強洗牌

咁有救

麻煩比清收一收皮

block 比清

屌你正呀喂.jpg

訓先

比清用心良苦

molamola 比利對唔住

比清真孝順

為左唔想各位巴打打搞伯母，咁早去瞓

首回合 2-0 次回合 1-1 晉級

明天見 唔好醒

燈到自己失眠到開波

希望可以訓到一睡不醒

你依段好正

真利點會覺得贏到

真利係無論對咩球隊 都抱住輸硬既信念

要豬波了

留名聽朝睇利記全隊變垃圾，daddy 變煙剷死廢中

長眠吧

0:3啦

5分鐘內先輸一球..然後心急狂攻..50分鐘比人反擊再輸多球

90分鐘再比羅馬頂入多球..FT

都仲有第二回合既

岩岩搭時光機見到場邊個4眼鬍鬚佬教頭慶祝得好開心 好似已經出左線咁

今晚預告片段

幾時有錯覺會贏

0比4 唔通次回合反cup到咩

仲要再輸多三粒

唉🤦🏼‍♀️
睇完第一張之後竟然仲覺得第二張會係正妹😞

講真呢啲大賽，全世界睇好利，就知利一定會輸

c兄對住男人大Pat pat 扯左？😰😱

決定 j 一次橋本就去訓

呢個女優泥？

小妹黎

有冇番號

係街，唔幫你上av網了

咁都唔識？渣ga

橋本出少左好多AV啦.掛住拍寫真

哥哥走得太快太早
唔識呢個年代既女優好正常啫

做真利，假已請

你覺得我平時洗唔洗睇av

清識波

傅珮嘉唱歌係幾有feel , 特登聽返佢d舊碟，有總莫明既清新感覺，可能hk而家樂壇太廢，聽佢有升級享受

幹掉你的胃又係正

呢個睇gv

....唔識駁

濕咗🤤🤤🤤

我食女個時你地都未出世

有鬚

聽下女子公寓

有自信=假利

聽下我d歌仲正

好想聽日射波

仍然能相擁才不怕驟變 但怕思念
唯願會及時擁抱入眠 留在這世上最暖一面
茫茫人海取暖渡過 最冷一天

今晚哭song用

各位，早d瞓
3:45見

聽日有test 諗住係student number隔離括住利記fans
搏加同情分

2:45

改卷果個係獌你就大鑊

試下你地仲係咪清醒咋
btw thx ching

睇下半場 夠la
一定死守0-0

利三殺鏝喎，雖然羅馬Logo 都係動物。

救心

0-3

正正子

從來都無，佢拎歐聯個屆都係零信心碌左入去。

1314咪有信心
結果

實話實說，利近十年都無威風過，係集齊左五次歐聯咁大把者。

希望現場班利撚可以好似上次主場對鏝咁嘈到拆天啦
呢啲位真係好靠士氣

各位如果利贏2:1 （馬會最熱波膽）
大家收唔收貨

以後真猁爆炸頭相應

有小動物

咪睇馬會,上場條友講完讓球盤買猁就柒到0 :2-->2:2

好驚驚

不過如果賽果真係利贏2:1
都唔開心好定hope song好

假希望

是但7:0 ok 了

0:7就差唔多

希望唔好輸作客入球

事實係利呢十年 就算攞到盃 都無人地果種順利

05年歐聯 3球追和
06年足總盃謝隊臨完場前世界波(高鳩果場都世界波 )
1314聯賽盃加時2：2 12碼阿當

攞唔到更唔好講
0809 突然彈件馬捷達
1314 謝隊
king果年c9果球 好運少少
西維爾

主場贏波當然收貨啦

比你睇得通 你就唔係賭個個 係開盤個個啦

聽日0730
瞓先

倒數六個鐘

狗會成日開錯盤

we follow LFC for hope song purpose

起碼可以開心多一個禮拜

高普無針對性部署的話就豬硬
羅馬泊巴士真係幾堅

但 救心 繼續熱賣

2：1 出局可能8成

利迷大部份都通咗波仔，唔洗食救心

d反攻仲好勁添

搭了橋 都會斷

利市下雨中

水戰

捧得利記, 個心臟一定強壯D

屌，個人震緊

大獲全勝

打個丁先，壓下驚

傳球不順，henderson milner ox 多次傳球失誤，造成羅馬反擊機會
上半場 0：3

落親雨都好似苦戰咁

大「鑊」

對鏝仲撚驚啦
宜家學佢地咁講
4強收哂貨, 無咩大壓力

同我毒啞比清

落雨真係不利

打多d傳中死球

明買明賣

過唔到法斯奧

高拉活夫係咁屈傳中比dzeko

橙

一陣就停啦

又話訓

落雨 陣間利班球員瘋狂跣腳

條仆街信唔過，跟本係間諜黎

最後一場主場歐聯

點閪都仲有一場

入決賽了

Allez Allez

有冇人今晚叫我起身？

利申絲

好多有J絲

佢係幾特別

好似利記咁，講好有排未到佢，但就夠性格，自然有知音

利記去盡呀今晚，信念一定要有，加油

路過蜻蜓個feel係好好，林憶蓮都成日翻唱

今晚係最冷一天

落雨冼腳L6自爆

傅珮嘉真係好可惜,紅歌唔紅人

唔知又要等幾多年
先再有歐聯anfield night
好好珍惜今晚

早抖咁多位

都係假利算
聽朝起身睇返清高蹂躪卡仔

押哂落去，聽日睇樓

和都贏哂，利贏一球退飛，利贏兩球先輸

試下男男

夠啦
好撚煩

Block左算

求下你唔好

雪兔

今晚老闆娘黎唔黎？

睇完利 聽日睇復仇3！

唔好劇透
仲有成個星期先睇
唔敢上黎

Marvel fans 仲等成星期

要就朋友呀屌

滅霸冇死 集齊9粒寶石

你條撚樣改乜名

希望打高速來回球

今晚睇Under 下季買佢過嚟

自己去睇左先
我自己就忍唔到
聽晚去睇

3個鐘

早左訓醒

3月尾已經買定飛

可以繼續訓 還掂輸波

Sorry 我決定今晚睇波

仲有三個鐘，而家落吧睇，希望一陣間唔會醉住睇

你就撚樣

因為女仔用男人名好怪😖

何出以言

報到先

有陣容未

聽日哭住喪去睇

邊有咁快

要紅女巫bb 安慰返

我係高普睇完上場就飛起屌摩應該後備都冇啦

馬會盤都轉埋

脷有沙拿，驚閪咩

埃及美欺喎

轉成點

巴塞有美斯，驚西咩 ...

-1 -1/-1,5

已經預想到懦夫點自爆

狗會派錢？客勝6.28

訓到兩半先

我已經叫晒啲friend買下盤，狗會派錢日

當人跛嘅咩，大佬歐聯四強呀

笑4

With vvd tonight

今晚利記可能有問題，大家當出局咁睇會好d

今晚羅記可能無問題，大家當晉級咁睇會好d

全英中場定老母

細波

無記錯d料幾準

可能姐

都已經信心插水啦

唔過3球好似係

球半

唔失波就得啦

水位太高，強升咁，可能小勝1球

放心啦 今晚點都會淨勝三球起碼

仆街訓唔著

求巴打分析盤

更正：
係羅馬小勝一球

all in買下盤
上樓不是夢

引人買利

屌你呢度好似變左賭仔post咁

想訓又訓唔著

呢場劇本寫好晒，歐聯咁大注碼冇走雞，等2:45上演啦

其實條路計好晒，踢波比數唔係偶然

出唔出到線阿

兩回合唔洗驚啦。其實4強我已收貨

講就咁講

無錯呀
羅馬淨勝三球

風險極大先叫做賭

買羅馬下盤係100% 穩陣
邊算係賭

又係到燈 你個15倍

唔通真係會中咩

中左派我ok?

講就咁講
E+又好想嬴

當見到大家早排起勢咁j 就知到利記嚟緊仆硬街了 瞓身羅馬應該sure win

岩岩借左三間財仔allin羅馬了

Link pls

咩link

夜D有

買了2:0 等bin c

今晚都未必過到

迪斯高單挑老虎 應該輸三球啦起碼

我到依家都聽緊佢新歌

今晚有得贏就好贏盡佢，因為唔知下個回合會發生咩事
巴塞前車可鑑

Allez Allez Allez~~~~

一個有j扮女人更怪

輸就輸硬
但求唔好踢傷任何人

岩呀Ching

贏到先算

希望好似05當年踢祖記a米呢堆意粉咁

最緊要clean sheet

要喊住唱了

Simon Mignolet on his position on the bench: "I can not and will not rest on my laurels. I have to be ready at any time. There can always be an injury, either at Liverpool or at the national team."

Mignolet: "You will never be able to catch me messing up the changing room or lowering my level on training. Creating a negative spiral yourself is completely meaningless."

Mignolet: "Apart from the mistake I made against Arsenal, I can not blame myself for anything. That rotate or rest, whatever it was, in and out, that is not the best way for a goalkeeper to perform at a high level for a whole season."

Mignolet on whether he could play a whole season as number 2: "Absolutely not, this is really nothing for me. It has already taken too long. On the couch I am much more nervous than on the field. I want to contribute something. "

專心聯賽 下年再黎過啦

米下年再見了

呢份兼職，全職係沖咖啡

唯一英超4強, 是但la

覺唔覺今晚利物浦 對 羅馬
賽果係 3 : 1

唔見得唔得
見佢派膠咁多年 夠皮啦

比返個位曼城啦

淆淆地買左10蚊和同客

When you are on the field fans are more nervous than you on the couch

一時又話當輸咁睇
一時又2:0
一時又3:1

你地玩哂啦

明明就係0:3！

3:3呀

收到大莊風 5:0機會最大

冇人估0-0

輸少當贏

果班一係假利
一係賭仔
一係新球迷
一係精壇新過黎嘅

一諗起尼恩高蘭殺撚哂條中場就好笑

算係暫時最好

冇得揀啦都

羅馬3中堅

好彩今場唔係老母打正選
一定嘔血

大家放晒啲注意力落迪清高同尼恩高蘭到
分分鐘陣間會係allison大放異彩0封利物浦

有凳=冇凳

要豬了

得lomo一個已經叫做可以

對面勁撚到

Who cengiz

嬴撚梗

其實屌摩不如自動離隊啦好嗎

Ünder?

原來姐係under

隻Under好撚勁, 怕怕........

好彩

好人好姐叫Under

352 炸撚死L6,TAA

尼恩高蘭都吹奏

假利好了 100%既波

一齊唔撚著住睇啦利迷們

老母後備入替一箭定江山

投寒了

訓啦

唔打啦唔打啦

聽日考試其實好想訓，還定都輸唔想睇

我聽日又有test

molamola

x3

對面個陣好勁

我都聽日考試，一路睇一路溫

其實利就算打到決賽都係呢個陣

咁多真利考試 加油

聽日Exam都睇咁癲
我就話做Paper直落無所謂啫

我聽日都要考呈分試

希望一開波睇到瘋狂迫搶搞到對面淆晒底

唔嚇死算好彩仲要溫書

聽日射波
但冇錢啦

有Acestream未

冇人腳

reddit

有啦
google下 reddit soccerstreams 啦

Thanks Bro

一邊打緊fyp ppt 一邊睇利

正 我都打緊

林伯

我聽日要考TSA

Taa守牙朗

陣容陣容

決咩賽
諗太多啦
過到今晚再講啦

完封啦

艾沙拉維，Schick，Perotti，Bruno Peres
羅馬幾個後備出黎都有能力改變戰局
利就得老母可以換

最後兩場,點人數,載返個爆炸頭先

我要求點人數

moreno

wake me up when Salah scores

利有屌摩
換入黎做後防炸彈

輸多兩球都算改變戰局既

咁你瞓足一晚啦

呢個中場 有態一定好搶

我諗唔到呢場輸既理由

唔可以畀羅馬有作客入球

352
仲要TAA唔係好識閘人出波

聽日考升中呈分試，睇唔睇利好

J緊1984

聽日考小一入學試

假利

警車is nothing

又黎
好慘

個到D球迷真係好痴線

Own goal

Roma fans have just attacked Liverpool supporters with belts, outside the Albert. About 20. One guy down getting treatment

55

屌摩後備
倒不如擺lalala
反正全世界都知你唔會用屌摩

我買左對家，情感對沖，你唔好開個和比我呀

最衰占中

完場就潛哂水啦

起身

鄉下地方牛屎佬係咁

用至驚 ..

揮舞斬馬刀

成班失業被時代淘汰既工廠佬

開場前玩羅馬隊巴
完場後玩垃圾利隊巴發洩

職已辭 理撚得聽日捱眼訓

上場冇睇
摩蘭奴踢得好唔好

好撚差

要贏呀

比羅馬球迷打

今場應該輸

好掂
拎埋西布朗man of the match

開波前值得睇睇

為英超爭光

上次都係依度搵LINK
大家可以試試
(acestream)

哭喪定先

睇唔到有咩嬴既原因

英國利撚一到歐聯就顛撚哂

我地最嚴重會比歐足協點罰法

一條心 撐紅軍！
大勝吧！利記

錢

咁小事啦

對面1個都撚到我地班後防

成個Reddit copy過嚟

除咗我

有利狗比意狗打到入咗廠喎ching

真利報到

fsg:罰完錢冇錢買人了

好緊張 賴左屎

有冇毒撚一個睇波？

Liverpool's bench in the 2008 Champions League semi-final first leg:

🔴 John Arne Riise
🔴 Yossi Benayoun
🔴 Sami Hyypia
🔴 Peter Crouch
🔴 Jermaine Pennant
🔴 Lucas Leiva
🔴 Charles Itandje

Starting XI 👇

緊張到完全冇訓

11點訓 其實都訓左一陣only

希望4點幾 可以訓返2個鐘

唔係今日返工吊大魚

上水

十年先一次
瞓小晚

好眼訓...

聽日要交pj present仲未完唔理睇左先

屌

假痢極限睇半場

I Dont know what it is but I love it

Ys
不過要趕paper
點都通頂家啦

黎啦

各位利子早晨 準備好睇利豬波未

出面出盡燈力 唔使睇啦

羅馬圖利

準備豬波

有冇link

最後兩場

食個m記定定驚先

仲有十分鐘 一陣公海又瘋狂恥笑我利

下個係4,留意

又轉返盤 咩事

七點訓到岩岩

琴晚通頂
聽朝返八點
希望半場有得訓

要好好享受唔知幾多年後先再有既r聯anfield night

羅馬有apple 贊助架？個個無線headset

Last two game

最後一場主場

rain

大勝吧! 利記!

老豆叫我叫醒佢但佢訓返🤔

好眼訓 聽朝仲要開會

有冇手機link

屌你落大雨

考試既同學睇半場好訓了

好緊張

可能係呢隊利最後嘅主場歐聯夜

0-1

La la la lalala

cls

屌你咩

好想去朝聖

真利留名

沙拿話要放水了

釣緊魚比你嚇到醒左

好撚大雨

blocked

落雨 係咪輸9硬

已完

又Block得一個On9仔

Salah 遂個去攬

屌你老未即block

落大雨好難打流暢反擊

準備

落雨輸一半先
有利高波不利快攻

未開

完全封鎖ed

希望個乖仔唔好心軟

落親雨都無好結果

準備哭波喪

卡神,開力場呀

主場正到

點解你地咁快

ace成日都係慢成分鐘

顫抖吧，利記！

艾利臣好勁，使鬼放水

1' 米拿回傳，vvd跣腳比清高單刀，0-1

今季最後一場主場

但呢下好有球味

有無電腦link
上面無條用到

期待boo爆羅馬

劇透

迪羅斯真係好撚型

Reddit soccer stream

型過軒先

Vvd真係好撚型

TAA果邊一定俾人強攻

開波！

冇Allison

球迷都會怯場
我震到仆街了

待笑

阿諾

雨戰 仆街啦

vvd

黎了

?

快LINK又勁撚濛

started

希望後防生生性性
大雨真係好不利

有無電話link

有無link

我利

眼訓眼殘

L6撞埋清高到自己彈開 今場唔係搵佢睇清高呀

咁快中龍

開波已經企哂起身

被人1射

Strootman重炮

l6守dezko

已經俾人攻左一下

要輸了
搵L6同清高頂

已經救心

清高追撚住懦夫黎屌

輕鬆中龍

L6 on Ching go

聖卡

老虎比人姦

呢球可以傳啦

屌 入唔到link

羅馬識玩

對面攻得好順

Ox

輸俾獌狗個次仲唔識驚

輕鬆比人中龍

已經預計到alisson會上身

Pls

pass to mane la

早兩頁大把

又嚟Skip中場打法?

唔夠打

禁區頂好危險
對面d遠射嘭嘭聲

正常，人地d意式肉腸

睇黎會和/輸

痴線 追住l6黎打
幾次都俾清高輕鬆拎波

一早預咗

旗都爛，預備豬

f9差dd

先有機

球證連旗都爛

羅馬進攻同防守好似都遊刃有餘咁

Molamola

差啲

f9

旗都爛埋

都攻唔順 我地前3個俾人守死曬
我地D後防

扯咩旗

旁證

Wa
F9

球証咩料丫

冇offside 點攻都得

阿鵬

我係清高都攻L6嗰邊啦

F9

冇喇冇喇旗都爛埋

費清

球證支旗

差少少

Link not work

舉住支棍

旁證笑撚死

冇旗 r聯喎

懲教處

有冇巴打可以畀真係word嘅link我

屌，仲爛緊

D牙好白淨

支旗made in china?

旁證好搶

越位冇吹

警棍

呀鵬

歐聯喎笑撚死人咩

Link

好恐怖dzeko做target man

對面高波勁到傻

旗都攔埋

費奴

屌 舉棍

旁證好專業

旁證主角

成個朱經緯咁渣住支警棍

睇咁撚耐波未見過咁on9

揮左都睇唔到

仲要一俾完枝新既即刻玩壞

唔夠西

支旗咁兒戲既

嘩屌我慢你地有冇成分鐘, 唔即討了

點柒樣㗎支旗

上面post左啦

支越位旗想點

旁證支旗, 馬會多樣特別項目玩

枝棍on9

越位棍

屌我地搵老虎守

Ty

笑撚到醒曬

羅馬幾輕鬆

100分

Ox so close

對面1個人攻都搞到咁

今場主角：旁證

支旗搞掂 搞埋自己果支

米

中間

睇軒指手指腳好過癮

牙你老母

米拿好博命

垃圾波運已盡

兩邊都幾肯起腳

條中場 唔skip 唔得

Only Support Windows 10

隊長又手指指啦

濕地係難踢

點解龍門波開左比人

Mac裝Soda player la

文仔

旁證rjj

踢腳

Vvd呢腳搞咩

死力架

求WIN 10 PLAYER

交屁又要百屌

軒阻住

全隊百屌

癡線真係少少位都斬比清高

個地濕到

多謝樓上巴打

遲早比清高收皮

水貨被人完封

爆閘狗好撚痴線

俾人強攻

MU呢招破過利，個個都學 不過差左隻艾沙拉維未出

呢下對面冼腳鏟尻佢

中場比人姦得幾勁

so9sad

水貨真係比人守死

報驚 盜看有線

羅馬踢落咁撚勁

中場好像唔夠打

俾人㩒住黎打

清高勁撚到

唔係點踢疤出局

買左10蚊羅馬

輸波唔想睇了

其實似踢緊442
文尼落左中場

一有高波就好驚

完全格食格 仲要雨戰

平安鐘已o禁

手臂黃色果個唔多掂

玩完 今場等0:0

西布朗都唔夠打點夠羅馬打

張

ox

Aim住清高黎斬

100唔掂啦..

出事
Ox

我有裝到有線but懶得轉過去

唔好傷

張仔

自己整傷自己

傷得好勁下咁

玩撚完要出屌你老母

100 分唔好有事呀

唔好傷呀

傷了

分分鐘踢唔到世界杯

硬係有d on9 仔
Show Blocked User - 近水樓台先得穴

踢完人自己傷

廢中個樣

落雨真係出事🤦🏻‍♀️無左張仔，輸啦要

好撚傷 似上年文尼

狼到

唔好啊張仔

完了

唔好傷得勁呀屌

屌又要睇老母

My boy

屌老母熱身

屌 玩完

個樣好撚痛

睇得出ox好想繼續踢

出老母 就仆街了

要換

molamola
OX

抵丫

唔好啊100分

0中場換了

今季GG
R聯
前4

又可以提早睇老母

唉屌 換老母就等輸
冇運真係冇運

好痛

kloop:唔撚係掛

膝頭咁樣擺一擺

應該可以收咧

好想喊 一齊百屌老母

老母出嚟 三個中場同人鍊嘅機會都冇

大撚C鑊

100分唔好傷

企都企唔到

廢中擘大個口概樣想點

高普個唔撚係掛樣

Wtf

廢中個嘴o左成5 分鐘